{重要} 我解釋比大家聽，點解唔拿得傳説裝備

來緊市面傳可能有傳説裝備，極有可能係刻意運來，手足自己思考下：

1. 所有手足執到既傳説裝備會好流，會近乎用唔到
擺得係度比你攞個d，一定係垃圾，reload又少，有等於無，雞肋到唔雞肋

2. 之後好難分到邊個係臥底/自己人
當開始有人用傳説裝備，你點知係手足定係臥底
行行下中魔法點算，再滲入臥底狗，你點樣防？

3. 警謊作故仔困難程度大減
我唔會講咩比理由警察用實彈D on9 野
因爲警察打手無寸鐵都用實彈
- 不過但好似11.11當日，因大家有慢動作片段，警謊大話會只會有10%深藍傻西先會信
- 如果手足帶被傳説裝，咁警謊大條道理話合理合法，可能30-50% 中立/淺藍會信埋
作故仔難度大跌

當然唔會叫大家做犯法野，不過真係要平衡下值唔值得做，後果有幾大

推

尊重前綫

前線手足決定

唔同意麻煩解釋下

同意，我舉例下only

大家不妨分析下

因爲警察打手無寸鐵都用實彈
???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

你咁諗證明你仲未有革命意識

第二點

星期一

睇錯野SOR

香港依家打緊仗啦

咁革命有兩種類既
武裝革命同和平演變
和平演變成功率遠比武裝革命高，根據明居正說法
手足自己思考決定
學術研究

呢樣其實最危險

掉曬落亞明出世地方咪得

感覺有啲道理

我執到直接用係班恐怖分子度啦，咁咪知邊個係手足lol

最緊要ling得起放得低
個情緒

push

時間問題
武力一定會升級
遲下呢個Post會俾人bin

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

我brainstorm 下
大家唔需要同意我
但希望相反立場既手足解釋下

中/後排
P95 係一個比較合理選擇

八大已經打緊生死存亡戰
如果再限制自己手足行動 等同自我滅亡
請隨便動用傳說裝備
有覺悟既人 係唔會阻止手足

利申: 人講你又信>?

我尊重前線決定，雖然自己對於拎唔拎都好矛盾

心理準備定先，可能終會出現
生死存亡之時，手足請用任何方法自救

我唔希望呢日會出現啦

有同無都打架啦 點解唔拎呀?

有無人解決到上面三個疑慮？

樓主係劉曉波？知唔知當年點解會有8964？？就係衰係你呢啲人身上

呢個除咗自身問題，亦可能包括手足以後存亡
有人講：情況危急，必盡全力
咁陣地戰呢？其他場景應該點做？

講乜都冇用前線決定

咁如果其他gear呢？

今次同8964 有相同，有不相同
今次中大一方有難，百方支援，香港人令我見到其他可能性
總之我尊重前綫

係！希望有前綫既意見

唔止尊重 全力支援

係！

屌你老母 你唔係阻膠就一定係狗，睇睇劉曉波點樣令到64屠城啦冚家產，blocked

越人多就越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
港膠所
禮賓府
狗屋
狗宿舍

又中計

整左防實彈盾牌 先

有道理冇彈就真係得番扑頭用

破滅魔劍 得一飛

今次同8964 有相同，有不相同
你要屌隨便，但咁當年學生拿傳説裝贏面會高幾多？
係計下有幾值得做
尊重前綫

呢個一定要！

攞咗， 收埋佢， 畀佢哋知道雖然係有， 但係你永遠都唔會知道到最後係收埋咗喺邊度， 等佢哋每次衝擊都要三思。

ok, 返去唱歌仔

槍口對外就係同伴啦 真係咁難分？

第二點係唯一考慮

收皮啦支那賤畜

有無和平抗爭成功推翻極權既史例

無，全部都係武裝完先成功到

最大concern係傳說裝備好難控陣間唔小心傷到自己同埋其他手足就唔好 除此之外任由手足決定

防具同冷兵梗係攞
槍都要攞但用唔用要諗諗
第一真係要有人識用
唔係上網睇片睇說明書就可以上手
一個唔覺意班狗陰鳩你支槍炸鏜就仆街
第二子彈唔知夠唔夠駁火
一開真槍就唔會停到

學術討論
"和平演變"需要幾耐先演變到?
5個月嘅演變是否唔足夠?

自製傳說級武器就得

拎到又點，你都無子彈

所謂和平演變成功率比武裝革命高，個數據係冇區分各個政權嘅性質，喺歐美文明國家用和理非或許成功，但唔代表喺北韓, 支那, 香港都可以。
如果甘地,曼德拉嘅對手係中共, 最後只會落得李旺陽,劉曉波嘅下場。

咁佢直接搵一個臥底
一早有傳說裝備
臥底射狗
完
所以有裝一定拎

而且
如果佢放裝比你
你冇拎
佢屈你拎
佢殺你

你有拎
仲可以殺一兩個
自己諗

拉

推呀

咁要倒轉槍頭都係電光石光間嘅事黎姐

唔拎傳說裝備先係步緊64後塵呀聰明兒童
64就係一班和理非搞顏色革命交撚晒D傳說裝備比共產黨呀, 醒少少啦, 幾十年都唔撚識進化, 同89年學生一撚樣咁濕鳩

唔好再自我設限

on9啦你，你拎走邊個叫你用呀，你拎走去揾地方埋起佢先咪得囉

如果真裝 > 對家頭痕，徨徨不可終日
如果假裝 > 你拎唔拎佢都係咁對你，你唔拎，佢咪揾人扮手足拎，有咩分別

請各位義士拎晒所有傳說裝備之後即刻地下化搞暗殺, 千奇唔撚好拎傳說裝備打陣地戰同班殺人魔警對峙
咪撚交返D傳說裝備出黎

沒錯

裝備緊係用開果啲好

有幾日，有十年八載
真係depends

以前拎槍最驚係出實彈

依家兩手空空都實彈

係黑警自己幫我地突破心理防線

但係你明唔明就算你唔去攞，佢都可以屈鳩我哋話我哋攞咗， 全部嘢燒到變撚曬灰任佢屈㗎啦，咁攞同唔攞又有咩分別呢

利申 純粹學術性討論

連燈劉曉波收皮喇屌你老母
前線做野洗撚你教

理論上都係方法之一
（唔好做犯法野呀）

樓主由佔中訓撚到依家？打緊仗呀依家死傻鳩

你唔拎，佢咪揾人扮手足拎

exact7ly

但唔執你連對外既機會都冇呀

認同

和平演變加油！

可能收埋都得嫁
叫你死跟劉曉波咩？

同班仆街泛民係自己Facebook 公審勇武，然後話不割有乜分別？

佢地諗住坐係屋企念力抗共

On9

都話明早裝你。仲跌入個陷井，Please be smart!

Glorious Revolution

認同, 補給唔夠對方多既情況下, 只會係輸,
而且對方大條道理出反恐/飛虎, 到時就唔只係左輪/Glock17 呢D pewpewpew既槍對住手足

整體講和理塞/罷工個威力
絕對大過辣低幾件object

波蘭30年抗爭？

你落場先講啦 ， 正係掛住跑走 之後係到搵藉口俾自己

負皮 上一頁

唔關你事

on9 自己話唔見咗都fake死你哋喇
有得攞梗係攞 驚臥底就麻煩比一個共識
唔帶傳說裝去前線
傳說裝淨係用黎突襲 偷襲

有裝一定要攞

東歐基本上除左羅馬尼亞都係
不過當然係蘇聯自己搞唔掂

天鵝絨

就咁睇, 每個防暴都有左輪, 每次都有幾百個防暴
人地唔換彈既情況都射到 人數x6既子彈,
手足要執到幾多槍先夠人地黎?

up

同人正面pk咪送死
邊個叫你咁用啊

唔好比呢件事出現會更好
同埋臥底射自己人，又會比大家斷正
正如警謊所有柒野

就算唔攞都要銷毀，唔好好似六四啲學生咁天真還裝畀老解

仲未知你自己打緊杖

執裝一定要執, 籌備建軍

甘地一樣係和勇合作，佢只係和理非的一面
和勇合作先係最大作用

但狗用實彈打手無寸鐵, 唔代表我地楂得起傳說裝

如果無正規民防軍, 我地搶傳說裝無用, 仲衰過雞肋
睇下ISIS 有幾多裝係搶美軍搶返黎?
佢地咪又係要有中共大水喉射住先源源不絕有武裝

我地要hold 得住傳說裝，就一定先要有渠道拎到熱兵同建立到民防軍
否則CCP玩臥底可以整死我地所有人

係班狗決定呢件事會唔會出現
你覺得係警謊 其實只係口同鼻拗

都唔關和平定武裝問題
係得益大定負面效果大
就咁睇係對成件事負面效果大過益處
咁仲要做嚟做乜？

係呀，我成個post有鬼叫人還武器
一路俾人屌到落來

前線擁有最終決定權

而家個武力係對等
對等意思係至少有攻有防
如果示威者有槍 對面大條道理射殺
表面上武力當然唔對等啦 但實際上係平衡到

刺針定Javelin？

打機一定係擺得就預左用同打大佬，攞黎玩就唔好掂

卧底一定有，只可以靠前線手足自己有危機意識，同埋要攝衫！！！

既然係咁點解有性能好嘅裝備要唔用呢

on9

講返啦

64嗰陣都係擺軍車引人上去拎再以呢樣嘢振壓

屌 依家佢地搵個臥底拎支槍出黎就可以屈到我地有槍啦
仲諗諗諗諗咩野

我希望手足計掂數先做野
僅此而已

執到既自己去做孤狼咪掂, 還掂咁大殺傷力, 成功率又高過刀

佢地要做依樣野根本唔洗搞咁多大龍鳳
搵隻老解扮手足又得
搵TVB拍條片又得
係唔係都仲唔明?

搶等於自殺
搶到得六飛 之後就係廢鐵
一拎起當刻 即成活靶

一定做唔過

呢樣都要準備埋，係真

係思考定點拆，因爲一定會出現

高質學術討論

屌你劉曉波托世

和平演變成功率遠比武裝革命高 請提供證據

無人叫手足去還

高登劉曉波死全家

識用就係
唔係你諗到咁易

大家只諗到一方面已為會增加力量 但只得六飛 之後只是廢鐵負累
但另一方面
一拎起薑型物件已成活靶
因為有薑既人俾薑指住就會即拔薑指返轉頭
仲要對家有無限咁多薑
我百份之二百肯定這不是好主意

講到有就唔會比中共鎮壓
打得入坦克先算
你條五毛鼓吹執裝 大家知咩環境啦

今時今日仲講得出和平 坐左幾耐？

冷氣師劉曉波陷家產

班風向撚咁鍾意推
我幫你地推撚爆佢
風向劉曉波生仔冇屎忽

傳說裝要有大量先有用+補給
如果唔係只會唔湯唔水仲衰

明居正教授有講
會列出證據

和平演變唔係和平示威
係中共口中既顔色革命

唔生仔thanks
要屌隨便

係咪都用實彈㗎啦， 其實你冇攞佢都可以屈你攞咗

而關於第一個問題其實有辦法解決,如果佢掉出嚟嘅同一間廠同系列或者差唔多嘅話,機會砌得返有一兩支係用得到,之後有冇辦法靠嗰啲去攞咁多返D嚟,就睇手足自己做化

推啊推啊推啊
有裝備都未必有裝備所需耗材啊

唔好喺鏡頭前攞裝備

雞乜撚嘢勒

攞完1124後先用

咁我覺得做得孤狼就唔會正面同你互射啦, 西部片決鬥咩
同埋唔洗諗到咁負面既, 可能一飛子彈換六飛呢, 捕住狗屋接放工先又得, 唔係真係對峙緊先係戰場既

目的係想大家思考定點應對

就係你呢啲冷氣垃圾搞到有槍都冇得用，最好就俾返對家

利申pubg

手足攞咗會唔會畀其他手足C了？

望到和平演變就知你冇撚得救

弱智仔盲撚咗？？？？？？？？

千祈唔好整唔見咗，千祈唔好唔還

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

和平演變唔係和平示威
一D都唔和平

等得30年義士都被折磨死哂仲革咩命

大家諗下 D狗做臥底射完我地 佢地再話我地唔小心TK都得

標題: 唔拿得

內文: 收埋

祝你攞到諾貝爾和平獎

其實有槍 不如用車
不過千祈唔好呀

我唔要佢講 要你講

收起左先

唔即刻用咪得

跟本唔係上面放權就係流血革命，和理非示威一次都無成功過

垃圾

係架
所以我既意思都唔係話和平就會成功
唔同歷史時空係有唔同做法

美國贏到蘇聯因為有軍力同核彈咋。只要係武力相近既地區先會成功和平演變。

好晦氣講句無英國佬放權佢哋兩邊都食得屎

當年蘇聯，今日中共都未定
學術研究下

如果美國vs 中共似唔似？

我改下啦
我係有自己立場既
但主要想討論下姐

咁我用愛與和平去感化共產黨先

車威力其實高好多，相對易用又易到手
討論only

唔囉得(上前線)
可以囉黎做其他野

"東歐基本上除左羅馬尼亞都係
不過當然係蘇聯自己搞唔掂"

你已經講咗個關鍵, 根本唔係和平,係政權自散

樓主就係劉曉波 1989年翻版

中共軍事實力仲廢過蘇聯，洗鬼美國出手咩。
再講中共係擅長滲透同收買。

防裝你噴其他色咪分到🌚 講咁大堆野

傳說裝備係用黎刷裝架
你組隊攻略副本
第一次打到裝都即換啦
換到裝先可以打得更輕鬆

你比枝槍對住個下 就會明白點解班學生咁想要枝槍

各有各做

Keep it Asymmetric please.

5個月都仲左膠 屌你老母啦

唔認同你睇法
第一點 擺係到攞已經冇可能存在
第二點 我唔認為有神裝之後仲會有25
第三點 無論做咩，甚至咩都唔做，都係比佢任屈架啦，藍絲信唔信都冇所謂，呢個時候仲係中間遊離派嘅好少根本唔洗點理。

點都係攞到就殺一隻，再攞再殺，首先會防止第二點發生，又可以令佢地驚，辭職or罷工就更好啦。

前線既意見，唔洗經你判斷
你覺得唔洗，你大可以空手上前線

幫手總好過攪咩冷靜分析，分享意見

第三點 起碼警謊以後講任何野我都唔會信
解決以上問題，我絕對支持手足做任何野（合法既）

六四有個蝴蝶效應就係東歐國家唔敢武力鎮壓

淨係係中共敢武力鎮壓示威

係，確實唔需要
只係多個意見比前線考慮
覺得我意見無用無問題
咁呢度有好多手足意見有用既

唔好咁極端，樓豬都唔係叫人大遊行，唔好做其他嘢既和平
而係你攞咗傳說裝備，前線既手足危險情況就會急劇上升，無人想手足有事
大家討論下，無謂傷和氣

屌你，依加講咩都唔信啦下話，我絕對支持手足做任何野（包括唔合法既）

前線決定

呀sir好驚咁啵

我俾人屌咗半日
好多人唔知 和平演變=顔色革命
共匪最鍾意包裝詞語，所以無人知正名
仲以爲和平演變=和平示威

和平左膠，你睇下中國幾千年都係用武力革命啦

和平演變=顔色革命

1. 所有手足執到既傳説裝備會好流，會近乎用唔到
如果係講EU車入面既裝，正常情況會有MP5、散彈同避彈衣
火力計係高過.38同Glock 17
狗唔多既時候偷襲係可以一網打盡
e.g. 5~6隻既小隊 30飛既MP5掃射已經收佢皮
散彈近射避彈衣都打得穿
驚佢做手腳就上網搵點check彈弓撞針
通常都係磨撞針或者無彈弓先會射唔到

2. 之後好難分到邊個係臥底/自己人
狗會有槍袋同埋如果係自己人唔反抗實有辦法證明自己唔係狗

3. 警謊作故仔困難程度大減
如果因為呢個原因連汽油彈都唔應該用添

利申:9up

又係64式阻膠

咁64成功左未呀屌你老母

專重前線

有道理，唔用都要收埋

其實你有冇打過機？望住啲傳說裝唔拎，仲話要組隊打副本，講經呀屌你老母

如果數量超多精良，咁一定要
講緊玩Counter-Strike 遊戲
現實做守法市民

屌你老母你依家想扮嘢交功課定真革命呀

1. 手足真係識check?
3. 外國示威都會出汽油彈，但用槍係另一回事

利申：手足做咩我都支持

拎咗第一件神裝，好容易用神裝攞第二件神裝，如此類推

有神裝就等於有籌碼，可以召喚到神級神獸打曱甴，對方一定避忌

至於話老屈，佢大可以可以自編自導，自己搵人執咗佢都得，你執唔執佢都可以咁做，所以呢個擔心唔成立

所以咪話用黎刷裝

宜家上網咩都有教啦
毅進仔就唔撚識學啫
就算真係唔識check
即場試一試咪知堅定流

3.我係講緊如果因為驚佢易左作故仔而唔用
咁當初都唔應該出汽油彈
佢作唔作故仔根本who fucking cares
同傳說裝比根本不值一提

更加唔好講佢地有傳說裝唔見左所感受既恐懼

拉，你睇劉曉波

唔好做犯法行為
留下屋企打下機，玩刺客信條未算

有咩需要質疑？

希望香港人既智慧真係突破到8964厄運

我最大concern係個小小裝根本冇用，返而狗大規模升級殺人

你點知一定係局？事實係好多黑警都係慵兵心態及做事求其

記住「戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人」，否則機會真係黎既時候，你都會自已縮沙

真係唔好用，打到傳說掉落海儲經驗值，扣對家攻擊力

當年64, 共匪就係放左一車傳說裝備，引啲學生拾，然後就屠城

傳說裝備梗係用黎港共高層度啦

最後傻鳩鳩唔拎咪被人屠lo

示威者一用實彈,對方就有合理理由用實彈鎮壓,並且未必做到攬抄後果

而家港共開始放風
想減低拎裝既機會
因為知道人民有槍 係好可怕既事

戇鳩少陣

當用裝備既好處多過壞處，就唔到你唔用，講真，淨係槍聲都已經夠晒玩班黑警。

無人叫你拎出去玩
有裝一定要拎左先, 呢隻 game D裝好難刷
咪理樓主呢係 ON9
(講梗 PUPG)

利與弊平衡而已
如果計落無著數點解仲要做？

你拎一套半套有乜用？
成隊副本幾萬套傳説裝備，你得幾發可以做乜？
正如我先頭講，傳説裝備夠多夠精良
咁一定拎去刷副本
（遊戲討論）

個post 睇落去，我覺得D point 係55波

你地唔明白幾大問題
薑會令人成魔
risk 太大 收埋d 薑都會累死人

今次死埋人，比人強姦，仲要勇武手足塞鐵塞路都唔算好多人罷工，仲好意思提「和理」罷工？人唔笑狗都吠撚死你啦

就係學生唔用先比人屠呀